想問下點樣正確刪iCloud相片?

想問下點樣正確刪iCloud相片?
手機刪咗好多次都係出返嚟
入過網頁版刪除又係出返嚟

好似死唔斷氣咁刪咗又出返嚟
唔明點解會咁

128 維園見

閃卡

衰仔咁直接

比你ac我 我幫你del 唔收錢